msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: auto-blogroll\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-17 22:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: askie <askie@sohu.com>\n"
"Language-Team: askie <imaskie@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ab_function.php:26
msgid "Wordpress 2.1 above Needed!"
msgstr "Wordpress版本需要>2.1 "

#: ab_function.php:34
msgid "function not find, can not check page PR!"
msgstr "函数无效，无法检测对方链接网页PR！"

#: ab_function.php:40
msgid "links page exist, recommend page name: "
msgstr "links页面已经存在！建议使用名称："

#: ab_function.php:45
msgid "Recommend page name: "
msgstr "建议链接页面的使用名称："

#: ab_function.php:50
msgid "You have set the links page name !"
msgstr "上次激活你已经设置了链接页面名称！建议不要更改！"

#: ab_function.php:76
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "ManageLinks"
msgstr "管理链接"

#: ab_function.php:76
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "AddLink"
msgstr "增加链接"

#: ab_function.php:76
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "GeneralSetting"
msgstr "基本设置(GeneralSetting)"

#: ab_function.php:76
#: ab_function.php:110
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ab_function.php:76
#: ab_function.php:195
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ab_function.php:81
msgid "Links page name: "
msgstr "链接页面名称："

#: ab_function.php:83
msgid "Create new page:"
msgstr "创建一个新的页面输出链接："

#: ab_function.php:84
msgid "(Use alphanumeric characters)"
msgstr "（必须是字母、数字组合）"

#: ab_function.php:85
msgid "Use exist page:"
msgstr "使用已存在的页面输出链接："

#: ab_function.php:89
msgid "Function of the step:"
msgstr "这一步会进行如下工作："

#: ab_function.php:92
msgid "Create your links exchange page"
msgstr "创建交换链接页面"

#: ab_function.php:93
msgid "Import wordpress blogroll links"
msgstr "导入blogroll中的所有链接"

#: ab_function.php:98
msgid "Manually Import wordpress blogroll links:"
msgstr "手工导入blogroll链接："

#: ab_function.php:100
#: ab_function.php:106
msgid "(Click here)"
msgstr "点这里"

#: ab_function.php:104
msgid "Change the links page's content and title:"
msgstr "修改链接页面内容和标题："

#: ab_function.php:121
msgid "Plugin language:"
msgstr "Plugin language:"

#: ab_function.php:178
msgid " create successfully."
msgstr "创建成功。"

#: ab_function.php:182
msgid " create failed."
msgstr "创建失败。"

#: ab_function.php:188
msgid " allready exsit."
msgstr "已经存在"

#: ab_function.php:193
msgid "install successfully."
msgstr "安装成功！"

#: ab_function.php:194
msgid "Next step to <a href='./widgets.php'><font color=red>add AutoBlogRoll widget</font></a> to your sidebar."
msgstr "下一步需要你手工给博客侧边栏<a href='./widgets.php'><font color=red>添加AutoBlogRoll widget</font></a>."

#: ab_function.php:295
msgid "Import links from blogroll successfully!"
msgstr "导入原有链接成功！"

#: ab_function.php:691
msgid "No permission to write, Please change plugin folder to 0777 ."
msgstr "无写入权限，请更改目录权限为0777！"

#: auto-blogroll.php:86
#: auto-blogroll.php:92
#: auto-blogroll.php:1053
msgid "Saved successfully!"
msgstr "保存成功。"

#: auto-blogroll.php:86
#: auto-blogroll.php:822
msgid " refresh page now!"
msgstr "正在刷新页面！"

#: auto-blogroll.php:108
msgid "Total of links:"
msgstr "总共链接数数量："

#: auto-blogroll.php:114
msgid "Exchange page same as site URL:"
msgstr "要求对方链接交换页面与网站同页面："

#: auto-blogroll.php:121
msgid "PR needed:"
msgstr "链接网页PR要求："

#: auto-blogroll.php:123
msgid "Check according to PR"
msgstr "使用PR判断"

#: auto-blogroll.php:124
msgid "Not according to PR"
msgstr "不使用PR判断"

#: auto-blogroll.php:126
msgid "Minimal of PR"
msgstr "PR最小值要求"

#: auto-blogroll.php:131
msgid "Alexa needed (coding...):"
msgstr "链接网页Alexa要求：<br>(编写中......)"

#: auto-blogroll.php:133
msgid "Check according to Alexa"
msgstr "使用Alexa判断"

#: auto-blogroll.php:134
msgid "Not according to Alexa"
msgstr "不使用Alexa判断"

#: auto-blogroll.php:136
msgid "Maximal of Alexa"
msgstr "Alexa最大值"

#: auto-blogroll.php:140
msgid "Links need Approved to show:"
msgstr "链接是否需要审核："

#: auto-blogroll.php:147
msgid "Check you link form exchange page daily :"
msgstr "是否每天自动检测链接有效性："

#: auto-blogroll.php:154
msgid "Only display on Home :"
msgstr "只在首页显示连接："

#: auto-blogroll.php:161
msgid "Invalid checking your URL count :"
msgstr "没有检测链接的次数限制："

#: auto-blogroll.php:164
msgid "If the failure times in checking your link form the exchange page be over this number , he's link will no displaying on you exchange page."
msgstr "每天检测对方网页是否存在你的链接，如果累积等于或者超过这个限制，则取消显示对方链接。"

#: auto-blogroll.php:168
msgid "Title of exchange link page:"
msgstr "申请入口链接名称："

#: auto-blogroll.php:170
#: auto-blogroll.php:1191
msgid "Apply to exchange link"
msgstr "申请交换链接入口"

#: auto-blogroll.php:174
msgid "My blog's logo file URL:"
msgstr "本站logo网址："

#: auto-blogroll.php:180
msgid "Support askie:"
msgstr "支持askie"

#: auto-blogroll.php:187
msgid "Synchronous working with wordpress database:"
msgstr "链接数据与wp数据库同步："

#: auto-blogroll.php:189
msgid "import"
msgstr "导入"

#: auto-blogroll.php:192
#: auto-blogroll.php:476
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: auto-blogroll.php:197
msgid "Exchange term:"
msgstr "交换条款："

#: auto-blogroll.php:216
#: auto-blogroll.php:546
msgid "Save!"
msgstr "保存"

#: auto-blogroll.php:241
msgid "Language change successfully!"
msgstr "Language change successfully!"

#: auto-blogroll.php:290
msgid "Checked successfully!"
msgstr "检测成功。"

#: auto-blogroll.php:433
msgid "date"
msgstr "日期"

#: auto-blogroll.php:434
msgid "link"
msgstr "链接"

#: auto-blogroll.php:435
msgid "logo"
msgstr "图标"

#: auto-blogroll.php:436
msgid "categorize"
msgstr "分类"

#: auto-blogroll.php:437
msgid "PR"
msgstr "PR"

#: auto-blogroll.php:438
msgid "display"
msgstr "显示"

#: auto-blogroll.php:439
#: auto-blogroll.php:474
msgid "check"
msgstr "检测"

#: auto-blogroll.php:440
msgid "invalidation"
msgstr "失效"

#: auto-blogroll.php:441
msgid "operate"
msgstr "操作"

#: auto-blogroll.php:442
msgid "sort"
msgstr "排序"

#: auto-blogroll.php:464
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: auto-blogroll.php:471
msgid "<ul><li>display=whether to displaying the link</li><li>check=whether checking your link form the site</li><li>invalidation=invalidation times of checking your link</li><li>add <a href=\"[siteurl]/wp-admin/widgets.php\">widget</a> to you sidebar！</li></ul>"
msgstr "<ul><li>显示未选中=链接不显示</li><li>检测选中=每天检测对方网页是否存在你的链接</li><li>失效=在对方网页没有检测到你的链接的次数</li><li>检测选中网站=在对方网页检测有没有你的链接，没有的话失效+1，有的话失效=0</li><li>编辑完毕了分类记着去<a href=\"[siteurl]/wp-admin/widgets.php\">widget</a>页面设置分类奥！</li></ul>"

#: auto-blogroll.php:473
msgid "save"
msgstr "保存"

#: auto-blogroll.php:504
#: auto-blogroll.php:649
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Webmaster"
msgstr "站长"

#: auto-blogroll.php:510
#: auto-blogroll.php:653
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: auto-blogroll.php:516
#: auto-blogroll.php:657
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Site name"
msgstr "网站名称"

#: auto-blogroll.php:522
#: auto-blogroll.php:661
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: auto-blogroll.php:528
#: auto-blogroll.php:674
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Exchange link page"
msgstr "链接展示页面"

#: auto-blogroll.php:534
#: auto-blogroll.php:685
msgid "Logo URL"
msgstr "网站图标"

#: auto-blogroll.php:540
#: auto-blogroll.php:689
msgid "Description"
msgstr "网站描述"

#: auto-blogroll.php:620
#: auto-blogroll.php:710
#: auto-blogroll.php:836
msgid "The total number of links to the ceiling!"
msgstr "总连接数到达了上限！"

#: auto-blogroll.php:678
msgid "host be same as siteURL"
msgstr "要求你的链接展示页面与网站同域名"

#: auto-blogroll.php:732
#: auto-blogroll.php:858
msgid " must be added"
msgstr "都必须填写！"

#: auto-blogroll.php:739
#: auto-blogroll.php:865
msgid "Site URL ro Exchange link page is invalid!"
msgstr "网站网址或者交换链接页面网址不合法！"

#: auto-blogroll.php:745
#: auto-blogroll.php:871
msgid "Email is invalid!"
msgstr "非法Email地址！"

#: auto-blogroll.php:753
#: auto-blogroll.php:879
msgid "Site URL ro Exchange link page is not one same host!"
msgstr "网站网址与交换链接页面必须同域名！"

#: auto-blogroll.php:759
#: auto-blogroll.php:885
msgid "Link allready exsit!"
msgstr "交换链接已经存在，不必重新申请！"

#: auto-blogroll.php:766
#: auto-blogroll.php:892
msgid "Your site have set nofollow or noindex!"
msgstr "交换链接的网页设置了nofollow或者noindex，无法交换链接！"

#: auto-blogroll.php:771
#: auto-blogroll.php:897
msgid "Can not find my site URL in your page!"
msgstr "交换链接的网页没有检测到本站链接，无法交换链接！<br>请首先设置好本站链接再来提交表单！"

#: auto-blogroll.php:795
#: auto-blogroll.php:921
msgid "Your page PR so little!"
msgstr "对不起，你的网页PR太小，无法交换链接！"

#: auto-blogroll.php:820
#: auto-blogroll.php:933
msgid "Your link need be appoved to display!"
msgstr "但是需要审核才可以显示！"

#: auto-blogroll.php:822
#: auto-blogroll.php:936
msgid "Exchang successfully!"
msgstr "交换成功！"

#: auto-blogroll.php:970
msgid "Edit successfully!"
msgstr "编辑成功！"

#: auto-blogroll.php:1015
msgid "Saved successfully! Refreshing now ..."
msgstr "保存成功，正在刷新页面..."

#: auto-blogroll.php:1038
msgid "Deleted successfully!"
msgstr "删除成功。"

#: auto-blogroll.php:1518
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: auto-blogroll.php:1520
msgid "Chose categorize :"
msgstr "选择输出分类："

#: auto-blogroll.php:1544
msgid "You are not allowed to delete this page."
msgstr "你没有删除链接页面的权限。"

#: auto-blogroll.php:1549
msgid "Error in deleting..."
msgstr "删除出错..."

#~ msgid "URL of exchange link page:"
#~ msgstr "交换链接展示页面网址："
#~ msgid ", Your link need be appoved to display!"
#~ msgstr "但是需要审核才可以显示！"
#~ msgid "Create ab_links.php as page template in current template folder"
#~ msgstr "在当前主题文件夹会创建模板ab_links.php(如果存在则覆盖)"
#~ msgid " write enable."
#~ msgstr "可写入"
#~ msgid " write disabled."
#~ msgstr "无法写入"
#~ msgid " assign template to success."
#~ msgstr "模板关联成功！"
#~ msgid " assign template to failure."
#~ msgstr "模板关联失败！"
#~ msgid "Limited number of checking false :"
#~ msgstr "链接失效次数限制："

#, fuzzy
#~ msgid "saved."
#~ msgstr "保存"
#~ msgid "Synchronous inputting to wordpress database:"
#~ msgstr "同步导入："
#~ msgid "Synchronous deleting to wordpress database:"
#~ msgstr "同步删除："

